\begin{itemize}
    \tightlist
    \item Abonnement, un abonnement pour un propriétaire de lieu, cela lui permet de louer son lieu à des organisateurs.
    \item Capacité d'accueil, le nombre de personnes qu'un lieu peut héberger.
    \item Comptes des membres, le compte des membres.
    \item Date de disponibilité, la date de disponibilité d'un lieu.
    \item Évènement, un évènement est créer par un organisateur et des places sont vendues pour le spectateur.
    \item Facturation, la facturation d'un billet, ou de la location d'une salle.
    \item Fraude, lorsqu'un client essaie de valider un ticket invalide ou qui a déjà été validée.
    \item Lieu, le lieu dans laquel à lieu un évènement.
    \item Location, louer un lieu.
    \item Organisateur, la personne qui s'occupe d'organiser un évènement.
    \item Prix, le prix d'un billet, ou d'une location de salle.
    \item Propriétaire de lieu, la personne qui loue son lieu pour des spectacles.
    \item Renseignements sur l'évènement
    \item Scan, lorsqu'on scan le billet à l'entrée de l'évènement.
    \item Service, c'est l'accès à la plateforme.
    \item S'enregistrer, s'inscrire sur le site.
    \item Spectateur, un client qui a acheté un billet et qui participe à l'évènement.
    \item Tarif, c'est lorsqu'on loue son lieu pendant une période donnée avec un prix fixe, donc sans abonnement.
    \item Ticket, un billet vendu pour un évènement.
    \item Vente de tickets, le lien de la page où on veut un ticket pour un évènement.
\end{itemize}